Creep呢d咁撚Emo嘅歌都捧上神枱乜心態

似毒撚歌多d喎

fucking emo kid

mk先聽

i dont belong here

agger